［環保撚］今日去個朋友到走飲管

是咁的，今日放工去左個朋友屋企食飯
我係雪櫃攞左罐可樂出黎
咁就例牌問佢有無飲管
屌你老母 佢答我：「今日無飲管日」

即刻扯哂火

利申：去埋右

仆佢個街，今日見到成班綠色和平青頭仔，周街騙簽名。
以前見到只係笑口借過算數，而家唔知點解無名火起，見到佢地好似見到成班曱甴，好黑人憎

好想爆粗叫佢地死撚開